現在，他終於走了，我們有機會去探索和調查更多在引擎蓋下發生的事情。 即使擴展到其他類別，歪計劃保持政治的事情，Max Willens, 2021年2月12日 
 警方說，偵探們正在繼續調查線索並進行面談。 2021年2月11日，費爾法克斯縣警方確認萊斯頓致命槍擊案受害者賈斯汀·朱維納爾 
 當烏曼斯基試圖弄清警察局是否會調查警察的行為時，他發現了紐約警察局逃避責任的所有方式。 ProPublica的《紐約警察局檔案》獲得約翰·傑伊學院/哈里·弗蘭克·古根海姆刑事司法報道傑出獎 
 週三晚上，偵探們仍在現場進行調查。 2021年2月10日，警方正在尋找週三逃離萊斯頓兇殺現場的嫌疑人 
 當他們報案時，警察有時沒有進行調查，或者檢察官拒絕提出指控。 兩個ProPublica當地報道網絡項目被ProPublica提名為沙迪德新聞道德獎的最終入圍者 
 當學生之間發生爭執時，梅卡拉里會把一方留給拉莫斯，而拉莫斯則去調查。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 斯塔爾強調，《教育法修正案第九條》要求大學調查和干預性侵案件。 哥倫比亞大學對校園強姦案受害者無能? Lizzie Crocker | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 競選團隊還表示，他們將要求州和聯邦當局進行調查。 2014年10月31日，《每日野獸》 
 一位發言人告訴《每日野獸》，美國國家運輸安全委員會也將調查這起事故。 “太空船二號”在未經測試的火箭上飛行。Dave Majumdar, Clive Irving 
 維塔活動人士要求警方調查這些海洋生物是如何出現在莫斯科的，以及原因。 活動人士:莫斯科海洋公園正在“折磨”它的虎鯨|Anna Nemtsova | 2014年10月27日|每日野獸 
 我決定調查這件事，因為它只是口頭上的，這樣它就不會被公開。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 這些礦工們採了二十筐金子，用來化驗和研究金子的性質，確定它可能是什麼東西。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 1901年，他去印度調查那裡的鐵路，並對其進行了報道。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 在對他們自己和對他們的人民如此重要的時刻，調查王子們的感受是令人好奇的。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 他停了下來，想看看發生了什麼事，就在這時，卡普發出了一聲驚叫。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯